其實而家仲有無二十歲或以上靚女又係處既女仔?

想自私少少計埋善良溫柔心地好得唔得(要靚女)

404 not found

有都冇你份

樓主好似係

無 此post已完

冇，個個一早(SL介UT)咗

我老母

解釋下「處」有咩用令你咁在意? 我再答你邊度仲有處

2020年啦，仲處

你個名

身邊好多frd係 只係佢哋唔太social 你咪遇唔到

有都係我識咗先啦

潔身自愛

就憑你

識一個 就快唔知23定24
好善良好純但性格好怪
人地溝佢，佢傾傾下就唔傾

關2020年咩事
過多十年一百年都係有人問有冇處嫁啦

一個係觀光區，一個有寶藏

呢個歲數都係處 多數都係樣衰 性格差 或者眼角高

咁結左婚先可以扑
為生仔先可以中出
生完就唔再扑
唔會幫你含
只會用傳教士位
夠潔身自愛未

你又知佢地係處

所以話連登啲人真係痴線
到佢有條女果時 又撚會介意咩
屌就屌啦

你個名咁

有呀 咁你係咪高大靚仔成熟事業有成？
唔係就唔關你事

處都唔代表係俾你扑

關你鬼事咩

你轉變下對靚女既定義就會有

我係

但樓豬啲毒撚唔該同我溫柔咁死開 Thanks

你出街會執二手飯食？

咁你係唔係靚仔有內涵大隻大碌尻持久力驚人？

有 但眼角極高
多數一黎就認真＋結婚

一直冇男朋友咪係 不過你要assume人人過二十都破哂既咁就冇嘢好講啦

唔會，所以呢?

又係呢啲痴線po
開得呢啲多
搞到無女肯被人屌
最後大家得翻屌屎忽呢條路
咁又何苦呢

識好多

點解要靚女

所以咪要揀一手嘢

大把人唔會咁早破處
不過A0冇可能有

你老母都唔係一手，有冇興趣放棄佢?

依家10歲以上都未必有處啦

唔駛諗喇
咁潔身自愛嘅女仔一定唔會俾你破

衷心祝福處女情意結遇親都係啲未埋單就唔俾你掂嘅好女仔
不過哩啲好女仔會俾連登仔鬧高竇臭雞

有 我識好多
不過佢地唔會睇得上連登仔
利申 女

yes

咁其實幾好，要埋單先掂得嘅一堆，唔介意多幾手嘅另一堆，完全冇問題

佢地會扮唔係處女情意結
然後屈對方性冷感，喊住話可能唔適合，或者對性冷感既人有恐懼/ 童年陰影，你想要幾離奇都得

遇過

到時搵sp/雞咪得囉，唔通會有一日全世界冇雞咩

處係唔多，但其實唔係少到咁極端，例如產房先有

即係個處女情意結遇到處女又嫌人唔俾掂？
咁佢冇資格要求處女囉

係
佢地會隱瞞自己處女情結
然後角色游離，男人天性一定有狩獵既心態
有得奪就一定奪
唔會將處女情結貫徹到底：想要+忍耐守護

咁呢個時候，就會有女仔揀唔拍拖，專搵d隨時可以結婚既對象，希望一擊即中，老少少都唔怕。